毛主席真偉大！

養左一堆幫你奶晒袋底既狗
狗都不如